[4月新番]我的英雄學院 2期 第16話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

一集做咗咁多

原來英雄殺手篇係短到咁

Btw 英雄殺手真係好正，冇可能討厭佢

英雄殺手 綠谷敵智力嘅打鬥好正
唔想今集完

勁快睇完 好好睇

新一集又係好正

回下帶先
上集既2邊成長

唔好話我睇漫畫駁故

英雄殺手既身體能力未免太好
佢個性都唔關身體強化事

斬咁大坐冰山好似斬紙皮咁

綠谷進步勁快
尋晚先開始學FULL COVER跳，今日已經可以咁靈活

同個阿伯係匡企跳黎跳去練左成日喇WOR

今集幾好睇

英雄殺手個性凝血係有條件發動嘅個性,咁身體一定要夠強快速近身避免拉打
以速度自豪嘅飯田家族都唔夠佢快,所以英雄殺手係有資格做英雄判官
英雄殺手個角色定位好特別,令到"英雄"身份究竟係咩有深一層意義
如果可以寫長啲就好

冰山似紙皮大把野吹啦,受傷/環境溫度/半冰火令硬度唔夠/專斬啲脆位

後面有幾個人都俾佢思想影響到

英雄殺手其中最吸引的設計就係佢個個性其實一D都唔勁，發動條件又繁複，咁勁完全靠自己操出來。

可能有個性的人除咗自身個性之外，身體質素本身都有唔同程度的強化，至少比一般人強。
好似盧戶咁，之前都有講佢身體質素好好，但明明佢個能力係噴酸。
可能英雄殺手本來就比一般人大力，反應速度又快，加上佢自己又訓練過，又有技術。

轟bb

英雄殺手D打鬥大部分都定格/慢鏡 搞到望落去好似無漫畫咁勁
如果整到好似鋼鍊大總統D打鬥畫面就正 D刀法又快又型

其實簡單啲講

PRO VS 學生

佢動畫打交有時頭大身細咁

相澤都係啦
佢玩絲帶好有一手

絲帶

其實套漫畫一路好強調身體同個性配合，就算個性幾勁身體跟唔上都係廢，最佳例子就係常闇同轟，轟打殺手仲傷過廢久
就算廢久本身都練咗好耐先受到傳火啦，所以練到佢咁嘅水平先係叫pro亦都係佢點解要做英雄殺手原因
佢嘅準則其實好簡單自己以有條件嘅個性嚟殺啲英雄，如果自救都做唔到就一定要殺

英雄殺手係漫畫壓迫感大d 同埋白皮膚唔多襯佢
雖然咁講 但今集都幾好睇

我覺得兩睇
始終佢目的唔係殺人先，而係攞血
加上如果佢玩大總統快劍話唔定柒到仆街
同埋有刀種既問題 佢唔似大總統用西洋劍